腿已張，等你插入去（有圖）

推

推你老母個閪呀